林彥邦篇文話俾我地知

頭先打完出唔到post又copy唔到

繼續負評我啦
講事實又唔岩聽
係都要神化記者